[PS4] Monster Hunter World (148) 刷一隻金到底要幾耐

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

留名食白果

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

梳，畀佢連3招，唔死都難

頭香

想要恐暴細

原來7個鐘就1001左

轉頭再打

你地成堆人打鋼龍，是咪缺大細金

我缺姐

得一個人缺姐

我屌你老母又白果

使唔使我開啲閪任

中咗？

咁撚難刷我都係刷番歷古算 好哂時間又唔係必出

石巴頂我位

開吧

但我得普通冇歷戰

有無得擴佢老尾？
我未玩過

照殺！

開左

其他人呢

隔離有個5格
不過打左咁多場歷戰
我對閪任有信心啲

滿咗啦都 2人5格

其實我有32場3格

btw歡迎擴佢老母，我當刷寶玉

擴唔擴佢老母

btw 你地真係唔洗瞓

好

我帶不動

點解你咁撚高HR

哲學問題

推咁快嘅
瞓醒爆一個post

安全 高效 快速

屌 原來擴3咁on9
邊個發架

爽

快成咁 睇黎要合返套

呢個時間瞓醒

講左擴3正嫁喇，成班友仔唔整

我可以點答

其實係咪淨係缺1金

咁陣間係咪都返據點

只缺大鋼
青瓜唔計架可

一陣要頭班車北上 冇得打機
本來想試下歷青上10分內㗎嘛
btw

爪帝

屌你日出

我發覺我成個星期無出過古龍寶玉

我由刷骨鎚開始已經頂唔順入左教
之後就番唔到轉頭 一晚KO龍結晶大細金

佛爺 咁快瞓醒 點跟

邊位係QQ?

我仲差隻大岩賊...

講真，刷野真係無謂咁辛苦
唔使用腦擴佢老母就最爽

勁過機械人

我琴晚入咗教
但真係刷嘢先用算
好破壞遊戲體驗

聽日瞓醒去整先

我刷黑角嗰陣入教 翻唔到轉頭

禾想瞓啦 佛爺黎頂我個位不如

岩岩開細金

Last

我要出去了 又要下午先有得玩

吾覺眼

好似幾大…

跟

貓幸運係咪機率性開

咁早出

咁早出去

更新大金

好 收隊

出家人真係辛苦

果陣見到啲疑似大小金都有理無理炸左先
詐糊咪當賺番啲調查任
但真係炸完之後會唔知自己做過啲咩

估唔到我都幾眼利

屌你老母終於出大金

搶多個1001霸多個po名先啦係我唔忍啦

btw有冇獎杯

癲

牙石 啪啪啪 牙啪 石石石

我都攞到2粒寶玉，完成左今日嘅營養目標

gay

乜7都無

有，我青瓜大細都冇
出左白金俾我

我岩岩飲左咖啡
訓唔到 仲有無野刷

我瞓先 早抖各位

唔該曬巴打

.gun 又一位要棄mgae

dim gun

咩topic好

轉咩eagm好

輕鬆一晚白金

本身有冇打過青瓜？

同極地夜晚有得揮

有打過幾隻，大銀都冇

困獸鬥

SORRY 太早斬

總共滅左152條
多謝陪刷

恭喜囇
Btw我都想要玉

滅族搞左十幾粒出黎

正

啱啱滅咁多隻我得嗰一粒

諗好了
輕鬆喺北極一晚白金

讀心晶片正常發揮

我4條古龍一星期都唔見一粒

我都去瞓了
要南爪瞓我先敢瞓
唔係又被爆百幾二百HR

呢張圖真係好正

Jerry地位不保了

想問下個 鎧武者DLC 係store到買左會唔會有
我係普通買碟版
上網爬完都係話 豪華版先有

可以買 但比起買豪華版冇咁抵囉

請問擴3邪教裝係用邊把重弩架？

熔山或者恐暴

恐暴高攻好多

真係好難打

岩岩第101條恐暴龍 終於出細金

屌又唔係度講聲先

係我訓覺時間先大金

之前歷古易打又話易打太悶 ,
而家歷青終於回應民意去返正常 level 又個個打擴 3 ,
連登仔俾D志氣好唔好呀 ?

連edward 巴都白金埋, 仲有邊個陪我打大細金

我都覺 絕不擴3

我就Solo贏過幾次就算，solo打未必次次贏到，最快都要成20分鐘，仲要打到勁集中精神
之後同3個frd一齊擴3，平均5 6分鐘攪掂，點返轉頭呀
刷野都係入教算吧啦

其實主要係習慣左 MHW D怪少血
用普通武器 又打得贏
用擴3 又打得贏
點解唔用打得快既武器
好似我刷恐暴龍細金 前50場都用近戰武器打
後面覺得太浪費時間都用擴3炸 有時快既2分幾就一條

得啖笑

屌 第5粒心眼珠喇 俾粒增彈黎好冇

我由上個星期到而家都仲差7個金
呀唔係
係7+2-1

慘啦 我唔知幾時先有鋼龍大金

歷青不了
執歷古腳印好過

刷刷下歷古就有

老屎忽唔係追求當年既挑戰性架咩?

當年青瓜俾到大家回憶就係佢帶黎果種壓力 , 你嬴到果陣先有成功感
而家 4 x 擴散3 鳩車埋去 5分鐘 完場根本唔會o係你記憶中留下絲毫痕跡

請問登錄捷徑同彈種位置點樣儲存

次次調完下場又變返原樣

SET好捷徑之後
去道具箱撳3角登錄道具袋

你係咪登錄道具無改？

一次過改完之後save 落道具preset 道

登陸咗既道具組係包埋捷徑同彈種位呢堆野

歷戰青瓜 2分16
擴3
我真係諗唔到點解要花10-15分鐘時間用近戰打

正常打過幾次成廿分鐘就開始悶

擴散先2分鐘

有無晨早團？

型lor, 巴閉lor, 英雄主義lor

其實可能係擴得多會悶啫

打咩先

ok咗 唔該晒咁多位巴打解答

我想擴3歷青
想整裝同琴日無刷過英雄石

Me 0進度

講真
青瓜由p3集集打打到而家
佢係咩料係人都知啦
今集係除左個頭鎚新combo同落穴都照打人之外
其他都大致上同上幾集冇分別（暫時仲少左G位果扣龍氣掃射）
我同你講話用近戰打好有挑戰性好enjoy都係呃9你啦

仲差1x隻
啲垃圾魚 雀 賊龍

擴3要用咩裝?用黑暗左右
岩岩set組合整唔見左個擴3裝

我收埋幾多3怪西任 你要既我下午返黎開比你

而家差8隻
有7隻可以等4月6日
青瓜大金真係唔刷唔得

不如你睇下你個集會所有冇人用緊, 照抄

都係冥燈3件加下裝填然後堆攻

啲架兩成日入黎打 好煩膠
大細搔鳥 大土砂 細蠻顎 大飛雷 細浮空 大眩鳥 大角 細黑角 大細痺賊 大岩賊 大細馬 大屍套
你有咩缺

有無擴三歷青？

你差咁多隻 淨係刷左冇救濟任果幾隻先好過
唔係會刷到痴線
我刷隻恐暴都刷成101隻先出

主要刷歷恐？

好似得黑角 青瓜無救濟？

我差4隻 大痺賊 大炎王 大火魚 大爆鱗，
其他怪可以幫你開

剩係麒麟都刷你兩星期
恐暴聽講唔計大細金

打得咁唔Enjoy點解要強迫自己繼續玩 ?

青瓜唔係都計埋咩

我都要打大炎王

係

但我鬥技場未打過咁濟

有4次歷戰 泥魚+黑角龍 3格， 有冇巴打過黎一齊打?
BrLRdXrQhrG

有冇人可以同我刷scary龍寶玉

推

呢條粉腸 究竟你地打咩任出呢隻大金嫁？

普通擴3？

我仲未整把野

其實我係咪俾呢度d巴打block左
問親咩講親咩都冇人應

好似好多都係3隻閪任

不如你講下點出細金la

我都係爆G 度頸ja

我都係

有冇歷青貓車團

你攪緊咩

冇野搞 想搵人同我整粒寶玉 想擴佢老母

唔想打魚
不如我開個2人黑角同你玩

我一陣玩到兩三點走 陪你擴一陣

又去食女

呢隻細金我都係痴巴打場嫁渣，呢隻應該係最難既大細金

返去讀書 然後慢慢淡出

唔計
日本美國中國討論區都試過係唔計
呢到都有巴打試過

轉左長槍教打歷青, 好易打

有無人有四格屍套俾我痴大金

有2人4格

有冇鋼龍閪任比我痴大金

係咪打 我有幾場調查

屍套within 1分20行到去岸邊就一定係大金 好準

V巴刷緊咩

想打歷戰既巴打入
有歷戰古龍+or幾隻歷戰龍
全部3格以上
6peuLhDBAHNK

岩賊

4紫屍套
2人

有係3隻閪任 當刷紅玉

好似得我入

可以呀

Push

有無淨岩賊蒼火

等多幾分鐘冇人入sos

琴日有 今日未有

仲有3場兩金兩銀試埋先

有冇人想自虐？

有魚 不了

食魚明目呀...

入左

有冇鋼龍

一入場就咁 好慘

報名
等我3分鐘
邊個集會?

食物鏈中最低層

？？？小隊

好得意

開?

Full

仲有冇其他人

入左先話full

Sorry有位巴打 入左

對唔住
打緊覆唔到機
唔好意思

有四格紫 下次你優先

拎近戰打完一次個體驗真係好差
但唔係因為隻野問題 係個垃圾森林場

我想問更新之後嘅歷古有冇勁咗?
有歷戰青瓜嘅級數?

普遍傷害都高左 有d秒唔到變秒到

sorry

我打鋼龍就夠

我開歷古 有無人跟?

玩一陣

定係番???小隊開?

Comecome

你鐘意 我開機先

???小隊

-1

今朝edward已經證明咗青瓜大細係唔計白金 大家可以唔洗刷喇

雖然我齊咗

???小隊

歷古 歷戰 隨便開
最少三紫

-2

Lm

coming

邊隻古龍

SOS兩件垃圾..

我屌

邊位巴打死兩次

算啦 叫完涼再打

ON9
拎盾斧用斧mode打火魚
仲要打飛人

fine,反正岩賊都唔係大金

我差火魚大 岩賊大細 青瓜大(強迫症想打埋)

仲要第一貓係唔知點死，都未見佢參戰

前2個可以等龍結晶活動任

來囉，岩岩應該無隻係大細

火魚大
rip

繼續
要打巴打入
-4

想問下d玩太刀既
如果依家揀係會用juno定恐暴？
套裝有無咩分別

冇人打

有冇人想刷埋極限size

Me

召喚jer子

邊隻

-4？

-3

同埋太刀招mk斬點樣可以準d

hi

我玩多陣mh就走啦唔bb住啦

Sosad無4格？

帶我打bb

你幾點得閒

今晚應該要晏啲 番七日

入左 wait

newbie巴打可唔可以add我入小隊

Btw 邊隻開始刷起 拎咩刷

有冇巴打侵我玩呀

名

加埋我得唔得？

同求

唔玩住啦

有冇巴打可以帶我打歷戰

On9 咩招秒撚左我

難打左

咁樣貓法 唔開住啦

點解會打成7分鐘都唔死 係咪多左血

有冇歷青帶打

得兩個位

有冇人有鋼龍閪任 我d任個個都係偏細

過黎

依家多左恐暴太刀 幫唔幫把juno太刀上吸血好
有無解答

入左黎 id BingBingYNWA

不了

其實本身有？？？既話可以唔入我嗰個

我同Gameiro打緊歷戰 比10分鐘我

有巴打貓咗 宜家嚟

咁多位未白金既清 加油 打撚左300個鍾

-2

轉頭返嚟 去咗搵newbie入小隊

-1 我唔射sos

入緊 我係Alison
Alison

ok我走

差D控唔住條鋼龍

玩bb未

入左集會 加我入小隊 ChiuYu

我有冇睇錯？4月6好似全部大細金任都有得打？除左古龍

堅既

打埋呢場行開陣

我就走啦 下次玩先 唔識玩玩一關要玩好耐嫁

又走

咁我轉刷奇撚算了

不知不覺就400個鐘

用雙刀天好過啦

係街場打贏恐暴龍仲難過打奇撚
d撚樣下下比人秒

班垃圾高HR現晒型

梳

好似無咩做咁就想返去讀下書

無人帶我打

梳囉

有人騎緊你地就唔好閃隻怪啦

打左成5場, 係第5場班人似樣d

頭4場極速貓晒

識玩一定玩support奶媽

打都廢事打

唔洗刷scary龍

Vip

D藥同菇燒得好撚快

仲以為得青瓜咁勁

Bb點升lv

各位，要白金唔使恐暴龍大細
我尋晚出完大鋼就直接大金
恐暴大細都冇
所以想快啲白金唔好刷恐暴大細

要用血之迢響升 不過你要有1點靈視先會同到個靚女公仔講野 之後先升到

我決定休養生息
靜候4月6日救濟任

你最後打咩任出大金

你行到去一條橋個度就衝到盡頭先 有一邊有樓梯 有一邊有隻野叫聖職者 見到佢就已經會加1點靈視 然後可以比佢打死

我好似琴晚見你刷琴依家 仲未出到 ？

繼續開歷古 有無人跟?

巴打刷緊邊隻

邊隻都有
你想要邊隻

尋晚屠尻左廿幾條歷鋼(好似唔止)
最後石巴開普通閪任 擴左三場就有

屍套大 炎王大 滅盡大細

？

有份見證

ok

edward 仔打到大鋼

即係唔洗,青瓜大細都可以白金???

如果有隻細糖鎚我就可以証實係咪真

OK
你有無係???小隊?

有

如果真係刷大細金 教你地個仆街方法

Jer仔陣間走？
我落街買野食 陣間頂你位

係咪滿左

???小隊
歷古

Y33開

-2

唔洗青瓜大細 我大銀都冇

無

咁仆街
不過街場冇乜鋼龍任

我試過幾次 唔成功

我從來唔開救難就係咁解

我有咩狂人的知識 但升咩好

其實點解會有分別？ 因為每次都係唔同既任務？

屌一入街場歷鋼就出大金

我人左分流

用左佢就有靈視了 唔識玩就升下血先 之後通常都係力量技術之類 如果有睇攻略就升血質玩千陰個d最大力武器

我而家淨返未大細金都有救濟任
刷唔刷埋細青瓜好

得我同jer仔

有冇興趣挑戰 4月6前白金

而家開驚

我鬥技場差好多場 做唔到啦

-1
等埋你

唔知我4月6前刷唔刷到juno大金
睇左3日都冇

我都有諗過呢個原理
照計高HR
問題係好多場都係極速

屌電視俾屋企人霸左

鬥技場肯玩既一日都搞掂

買多部啦

我搵佛爺幫手兩個鐘唔洗刷廿幾場

重點係難搵人

雖然個方法真係好仆街 但又好有效

鋼龍尖角咁難出

隻野個頭又難爆

我都差juno大金 有冇歷戰juno閪任一齊打？

我之前都有叫你打金任 話好易出
你唔見人影

我有一半大細係街場打返黎
不過d廢龍依家刷唔到就真既

果d真係等救濟

其實唔洗 救難果陣直接簡要邊隻 通常十場之內就會出金
我最後三隻先發現到

我得一個兩格
我發覺歷戰juno任好難出
係咁出屍套 炎王比我

廢到 輸出又低，斬左25分鐘都未捉到，仲3貓埋，戇撚鳩

我一個歷戰都冇

好撚多歷戰屍套啊屌

龍晶同瘴氣嘅救濟位有邊幾隻

Same

瘴
爆鱗,痺龍,慘爪,骨

龍晶
蒼火,岩賊,火魚,爆鎚

越高hr越廢

有冇巴打幫手打鬥技？差擊龍同獸龍幣

我瘴谷同龍晶差隻痺賊同岩賊
唔想為左佢地刷4 5子

Hr與個人實力成反比

Bb有咩無腦野

轉玩bloodborn 先

我禁錯左你地行先

一齊？

無嫁呢隻驚全程都係難打 不過升好把手槍可以係咁槍反d boss既

我岩岩開game

雖然我係dark soul老手

古代樹森林同大蟻塚會開番救援?

冇問題架 都係殺完就歸來 仲好啦少勁多血

我係 cs老手

會 4月6 google MHW event schedule

你又唔帶我打

谷爺係咪B.B.

dl左bb咁耐仲開過

原來閃完再陷阱就唔會噴氣同咬人

好啦我開個新account先 好耐無玩已經

sosad大神我去同肥b打陣bb先 遲d再返黎

係咪有位？上緊樓

你唔帶住我打既話 我唔識打

感謝Y33 感謝JER哥

多謝你大金

你仲打唔打

我先係貓最多個個垃圾

你係精神領袖

肥b係咪bb

你爭啲咩 打炎王或者滅盡？

Ok

精神領袖無精神

有冇人一齊刷青瓜細金

炎王三紫
-2

擴散？

炎王唔使啦 咁易打

點邀

要用1點靈視禁召喚鐘 係夢境拎

咩樣

我試緊單機bb先

搵到

鐘咁樣 係地下有d骨頭咁野度拎

我有個古老獵人之鐘

但係我搵唔到

有了

有無青瓜擴3團join?

我想擴

巴打我出街了 下次再打

67RPMdKpMs7y 入黎

喺我隔嚟連掘兩粒玉

有冇巴打幫手？ 而家差獸幣

夢境係咪用唔到

用唔到嫁 夢境係save point之麻
我打完左隻聖職者了 你打左未

好似無乜人啵

咩黎

如果唔齊人就唔打了

咁一陣係雅南中部個支燈度等

果然係同一間公司

Ds同bb 真係同一款game 咁濟

慘

都係宮奇英高ga ma

我得呢個save point

岩嫁啦 要唔要party 我好少同人連bb唔知會唔會連唔到

等等我未拎到個共嗚鐘

我摸索多陣先同你地玩

我用ip 耳機

呢個鐘數無咩人芒亨

咁好啦 你依家係個支燈度響召喚鐘 之後就唔好死了

我都無咪啊 你無咪我就算啦

諗返起Ds3 dlc 條黑龍
應該係我打機近十年最難打boss

我玩左陣dlc打修女咋 覺得好撚難打 難打過歷青

我set 左pw

其實bb係咪冇咁難嘅dark soul

點set嫁？呢個係party定係bb？

變左BB台

谷爺有無炎王

Bb

芙雷德我打左一日
第一次打到佢入phase2 諗住今次仲唔贏

點知phase 3簡直係痴線

梳啊 我都覺得有d唔好意思

我有好多四格 洗唔洗sl

唔緊要啦

肥b 幫我搵左
本身我都冇哂炎王任

但係佢好靚 之後係咪仲有隻野要打 我都唔記得左

不屑save load

依家點打？你唔死得嫁喎 你一死就要用多一粒靈視去召我 所以跟我行？你有咩事就走回頭路唔好死？

1:普通修女
2:修女 加 巨人神父
3: 雙鎌刀黑暗修女

其實黑龍同蓋爾爺爺 都好難打

Ds3 d boss入左mhw應該一半人棄game

想入擴散教 但係依家連求救信號都搵唔到熔山龍打
想問有無其他方法可以刷熔山龍素材

直接搵恐暴打啦 唔洗整山龍果把

而家好似恐暴重努勁d

姐係唔洗？

一野超解 解佢老母啦

死jor 要再召過 買少少血水先岩岩食哂

有擴三

你開我打
但save load就唔洗啦

你唔好禁召喚鐘

求救都無

入小隊

等一陣

姐係點

禁鐘仔

你依家隻人企左係邊？好似要企得近先連到

我死左就咁入返黎就得 你唔好禁召喚鐘 但係要企得近 我依家唔知你係邊連唔返入黎

Save point

燈柱仔

但係我返過夢境買野

得 一陣連左之後乜都唔打跟住我

咁佢應該會無左個鐘 你仲有無靈視

Last one

我買血水先

用埋佢 同你去打隻野拎返d靈視 你唔貓就贏

用左

你唔可以用正身帶我咩

之後跟實 咩都唔打

你要大定細

太多狗頂住左條路

係咪無哂靈視 我有3粒一係你入黎

用正身啦

終於出左細角

大金

點入人場

佢個level高過左好似30就連唔到 我個隻150幾

去返個燈位用小共嗚鐘

歷火貓 -2

我得共嗚鐘

o shit 小共嗚要用1點靈視買 你去搵下 或者試下就咁熄驚睇下佢有無save到

一係你去搵一搵仲有無狂人智識

佢save左

慘 唔知點算

Gg

一個土砂角龍搔鳥任 搞掂左2個金

一係你去條橋度搵左隻聖職者拎返一點靈視先

唔識路

重置任務會唔會影響大小嫁
開左勁多任都未見到大搔鳥

屌呢個設定真係on9 岩岩我帶你行個度再上就係橋黎 之後橋度轉右一直行到尾

一個任有個size range 你個任個size range無包括到大細金你點saveload都係無嫁

原來係咁
不過我都開左好多唔同任

簡單啲講 你睇完size後乜都唔做 直接重置再開任 佢係會變大
如果佢變細左就番城啦

3格歷古有冇人打

我上橋最盡有隻boss

岩啊你已經有1點靈視了 睇下你夠唔夠打 唔夠打我幫你打

無啦啦有一靈視 我叫左啦

見面死左

咁你等等我 我過返黎燈柱

一係咁 我召你入黎打一次呢個chapter先 打熟左／有錢升下level之後你召我入黎一次過打哂佢

我召左啦

ok 咁真係唔好再死 因為我入你個世界呢 我無得執血水同子彈 但係一次過跑過去打又好似好唔safe

me

有冇人拍青瓜

請問有無大佬可以幫手過？

room???

我

斷左

等 開緊機

奪命13閃

好，謝謝🙏🏻

正 內有明星

你左去我先入到去 但係你唔好打佢住啵

仲有冇位

好彩 完到任

其實一路都好lag

大金？

歷青擴團有人打麼

開左任，有一個Vinxx到左🙏🏻

係 最細隻既大金

我去打埋果3場5格先

係

古龍差c套同鋼

法唔法國開咪同熟人打歷青易好多

好，等你

我幾眼利

想莊 有咪

街場d人夠膽死2分鐘內三貓完場

留補給品俾我 我廣域化

你去左邊

開囉

不愧係15x 條鋼龍既男人

每次打完一隻boss都會走左嫁 但係你依家有2格靈視？

3

我開鋼幫你目測下 琴日有個任幾大隻下

閪鋼
而家打咩 屍套我有5格 好撚多四格

之後個隻boss好撚難打下 無信心1take過

edward appollo zenith

出咗4人閪任調查青瓜, 你地打唔打?

啲血之迴響有冇得儲

好呀

可以呀 我差大金

擴歷青-3

我目測埋隻鋼先

每次死左都會跌哂係地下／比隻打死你既怪執左 你再死就會無左 所以一有就最好用左佢

你黎幫下眼 呢個任真係隻隻都偏大

升血定力技

我覺得全血先好d 升到你覺得夠先加d力
我諗我再玩會升30血25耐先開始升其他
但係有d武器有requirement 所以你揀好你想要個武器就升個minimum比佢

有啲機打咗先

係咪開咪打 我第一次用擴

屌我個網做咩事

要用邊把拏有擴3？

入

冇小共嗚鐘

恐暴/熔山

用1點靈視係garman 隔黎個度買

齊人未

未，入

得個女公仔咋

係咪用哂彈都唔會夠殺一定要返歸拎

等齊人先

你入間屋度 有個窗口位隔黎都有得買野

買左

我係咪入錯版

燈位搖左鐘有無人幫手打老獵人月精靈

有冇人打歷戰瓜?
野率失敗率100%

擴3 join?

冇 呢度係bb post

4個人基本上用晒擴加徹就捉得

唔是教我打機呀麻

打閪青瓜lu

okay唔好屌我
我已經被個視角勸退

梳啊 我地去bb post講野啦 唔好阻住人

me 有冇code

恐暴得擴23夠做?

係咁斷線 有無巴都係咁

多謝指教

推-2

我14hr打咩好

我都就開黎玩 執左粒幾鐘毛都冇見過5格

冇ar

Same 我以為得我一個係咁

打埋下位飛雷黎

same

你等等我我返返過去再叫你 我行到好遠好多錢唔想死住 你係咪無咪啊

一陣有冇人可以SHARE D擴散果黎

有無人打呀

唔想用個垃圾headphone

巨巴-1了

黎緊

???集會, 1貓15分調查青瓜-1

你係h字頭？

岩岩打完 依家來

用擴3既話 強化零件用咩好

係條橋個燈位度等la咁 我召你？

開機

有得share架咩

想john 要出門口
main長槍 用長槍打都打成19分鐘...

希有度2應該得掛

咁快入到?

擴青團仲有冇位？

Easy

Cls 同問

搞咩唔出擊?

我係HimeGami

仲要比人kick埋...都唔撚係路

邊個控?

梳，你入多次黎，因為要留位

-1

出發？

閃光？我可以

網麻網??

玩bb我可以carry你地
好想打機

麻就得

屌 滿晒啦
唔係打唔好叫人入又kick尻我走呀大佬

比你踢埋

做乜又唔開始又踢人

悶撚到仆街

快D到30號俾我血洗瘴氣啦

你唔同我玩

有無擴裝抄下 @牙石

係唔係擴3青瓜？
6FdeJxe3s6Md

好呀 幾多格？

死火，無左5格果個，打3格呢個先，sor !!!

擴3？

儲夠4個人既話可以

自推

任務你取消會照扣次數

悶得滯幫佢貼

無咩反應 我打街場算

牙烏

係2次攻擊定係攻回?

咁勇

唔係擴OK? 利申:一掌=一下擴3

客製？
兩攻
挽得擴三都冇機會你扣血

我地去啦 call街場援軍啦

打過活動個隻之後, 普通青瓜真係低攻好多

今次你自己食藥 我去輸出了

玩左400個鐘

已經想抖下

歷古？一齊

普通果隻係四眼蛇

活動果隻係真暴龍

🙏🏻

活動啲大細金係咪易出好多
驚到時刷到完活動都未齊

打歷青係未用滅盡長槍比較好？冇用過長槍

好想挑戰solo上10分鐘

唔係 你係打得好辛苦

打完你就會覺得自己打調查刷大細金係on9仔
利申我係on9仔

係咪仲係係咁斷線?

其實歷青用炎王笛打就得
唔明你地一個二個擴3搞咩

係咪歷古架 入？？？區

佛爺要打幾多掌先打死佢

無腳

無人玩擴3

我第1次打 聽人講長槍好易打 點知 一貓我即轉銃槍

好似話暴龍大細金唔會影響白金

依到已經3個啦 最多咪SOS

擴3青瓜團有冇位？

炎王笛有咩效果

精靈王守護
狀態異常無效

我用炎王笛打街場都過到

用長槍打仲耐過我用雙刀打 雙刀打仍一嬲基本上無得打中弱點 (修甲流)

用岩賊仲實際啦
打青瓜自動自覺用無擊啦

唔知有無POST過
有用下次置頂pls

MHW武器屬性上限

你試過炎王笛唔會咁講

單純加攻加防就過到既話你地用番太刀啦 仲擴3?

嘩屌 呢個實用

依家可以舊account同新account玩咩？

開任？

有冇歷古可跟

岩賊防大都頂唔住

佢唯一好係體力大

但炎王精護好似唔錯

我仲on9 果陣以為啲活動係廢pass哂
搞到依家咁辛苦

雙刀大劍小王子
幾時教我挽

獸龍都會比人閃番落地

開左炎王3格

有無得入小隊一齊打大小金

精準

救濟任一場出4金

我可以開過新嘛
反正我舊個個Save係dlc save
宜家連唔到落psn送個個版
除非買多次dlc

我岩岩朝早有場都閃到佢落地

客製係咪盾 近攻 近攻?

鬼叫佢又爬又跳

佢含住大肚婆果陣好撚勁

睏爺瞓醒啦?

岩岩同肥b過左第1個chapter
又想打芒亨又想打bb攪到

眼訓神

做咩退任

又話5紫

石仔係三抑制
有人係三盾
冇乜見過人近攻

我開

佛爺
單機forum

打歷戰屍套唔撚帶抗既我祝你全家加埋下三代全部生性病屌你老母

唔係我黎囉

你地上面打青瓜閪任果d有冇出細金

梳囉 無位擺3粒豬

jer神

做咩唔開針啊

抗瘴？

我fd打屍套全部都唔帶

老實講 主線boss冇乜挑戰性
係final boss叫好玩少少
dlc boss先係精髓
難過你打歷青幾皮

???小隊點入 唔想次次打過條code

已開BB, MH 30號先返黎升洗

叫jerry加你

我已經開左燈柱左面個門

應該冇位

有冇人歷古？我可以開

擴3要點屈死條龍

無fd子 想蕉

打住咁多先 唔該

有人要入小隊

歷史總是重複的上演

Coming

仲有雄火+青瓜 30分 3次, 你地打唔打

我reboot再入 等等

柒暴龍

edward仔準備好搶1001未

edward 你依家係白金左,定係都係等救濟任出???

有d擔心金白要埋暴龍哥

上17 打咗火龍先?

爭取4連1001

有冇人開歷戰
求帶

Last 1鋪，唔該晒大佬幫手🙏🏻🙏🏻

白金左了

我揀左17

擴歷青-3
-1

@谷爺

谷爺白金

依家啲老屎忽棄晒驚去挽bb

有無專業人士carry我地

長槍無強壁點避恐暴招投技

有兩件入左黎

你照入，有個玩操棍

我未

差救濟任

6/4 先白到

好似3擴1控好啲

入得

岩岩入左

已經full左啦 入面既人都好active我唔想郁佢地住

一貓黎？

恐暴冇得控 靠你

想同你打mh 但係你琴日唔同我玩

屌我跌死左冇8000

我都想快啲白金轉game
日日好似返工咁

過返去執 唔好死

琴日出咗去行街

又有女

冇得用共鳴鐘

丙胺巴比奇面族殺左 ？

丙胺巴暴斃

媽 好柒啊

無嫁要上到去教堂就可以用 不過個度個難度曲線幾高下 自己行個圈睇下洗唔洗刷一刷回響先

直接打王啦

唔知

可能係佢地啲炸彈

我係條件橋

頂

唔記得點行

4月6打哂啲救濟任刷極限大極限細先

奇面眠左你之後係會一擊死

想甩埋d j毛？

我去左一開波個燈柱到

等埋我

謝安琪 有野打再叫我玩 休息一下

早

你個樣似想擴3

好易出姐

以為你地知佢會黎食所以打左火龍先
再沖佢落山

啱啱青瓜食火龍條屍

好易出番d j毛

唉, 今次真係柒到飛天

我唔係八奇lor

有冇歷戰場
求carry

條垃圾剩係可以食死屍

但好似爭地盤得架兩同佢平手

幾醒 等你班獵人殺左先咪唔駛自己郁手

早神

做電燈膽咋

牙鴨你同牙JER都玩BB

我第一次開驚體驗

唔好體驗喇
唔想你地返唔到嚟

姐係有女啦

我一早體驗緊其他驚 你地打MHW我先打

可以一齊玩

要唔要party 想j你地把聲

填好居屋form

好想抽中長沙灣

我都想抽到啊谷爺 谷爺psn係咩

我覺得JERRY會借D意響個咪前面條咁同條女傾計等你地提子

我都打緊bb

想要東涌

冇哂任lu

個個老屎忽都棄驚 molamola

我睇下有無任

我同FD玩緊A WAY OUT 要晏D

我ok,廢事係芒亨po唔傾芒亨野

有個青蛙+青瓜 金銀銅 5次

晏D莊你地

我有啲3次

那有女

打到冰 一齊party？

我ok

我都係咁諗 我都知好撚煩係咁睇埋d唔想睇既野

我有d打到嘔既任

巧想莊 唉

你幾點返到去丫 不過夜晚可能打mhw

3次嗰個原來得翻一次

東涌我就會供得輕鬆d

但長沙灣最平果個首期都要29萬

啟德就一定唔會有機會

你兩個人一齊供定自己？

應該9到10點
你地bb玩到邊 我拿拿林開個新save追先

歷瓜堅勁，街場打4場先完成到一場，仲要係兩貓

東涌唔好住 唔好諗

我玩到大教堂咋 洗唔洗等埋你先玩

做乜咁睇唔開打街場

姐係邊個boss?
打咗修女未

裝奪氣珠打青爪都幾好

近返工 反正都冇咩生活

輸多過贏

未打丫下一隻就係了 依家可能洗住d迥響先

番機場?
咁不如諗屯門好過 遲D有條橋直出機場

東涌乜都無好悶

有經驗 ok d 架啦
最緊要多道具

咁應該兩三個鐘追到

巴打唔好咁灰啦
將來會改變嘅

我見到將來嘅我

有冇歷青or歷古

佛爺幾時carry打歷青

抽中東涌真係要諗下
單身抽本身機會都冇咩

jerry巴可唔可以add我入？？？小隊

呢個準唔準 唔識數步

有冇人差雌火眩雞浮空大細金又唔想等4月6一齊刷

浮空眩雞here

奇撚數步準好多 我數步一個鐘齊大細金

有冇人打歷古歷青

+1

有冇閪任

好似有2 3個 但我打緊歷青

我想問 每次做完任都會save一次?

我都有d 1830開波ok?

想試下擴3

下場仲歷唔歷青

歷古我打多兩場唔打啦 我係拎弓果個

尋晚又唔打

jerry 巴可以幫幫忙加個小隊嗎

比個位我得唔得

full左啊 入面d人都幾active我唔想郁佢地

都準

搵newbie 條友仔有第2隊

唔緊

細架兩?

4nCWkxAQYdLn 我打埋場鋼龍不打了

牙jer擴唔擴歷青

你都唔見左人

佢都好似膚咗
加去第二隔離區歷古小隊囉

而加打？

coming thx

唔想打呢隻野

兩個世界警察同場真係好過癮

而家架兩我隻隻都覺得好大

+1 好耐冇見過細爆鱗了

呢隻細又係要滅一晚族先有

有2個15分0貓

試
唔識挽

夠人OK

LM

有無擴3青瓜團join?

唔理照跟

悶悶地 擴3先

青瓜係咪咬左蒼火龍-500

鋼龍
剛剛齊腳
Sorry

我見到係

岩岩位巴打比左個位我sor

你去啦

兩個mvp

仲有無人歷青

擴歷青-1

加油

咩野???

大金幅圖其實係算極限 接近大銀
除咗奶唔到袋底 佢起碼要同你頭頂有一定距離

原來我未客製曬套裝

青瓜大細幾時出

I'm so sorry Edward巴

而家係咪已經冇人刷恐暴龍大細金？

EDWARD 白金左仲追

做咩

要真。白金

太刀狗10個有8個都係垃圾

仲有位？

真係唔想講野

維特巴你地真係唔洗返去換彈咩

買定晒種定晒係箱度

擴3 徹甲 唔夠射

岩啊

入ed 英文名

反正射完第1轉都過區 我成日合彈果時死

第一日就出左啦

典跟

我有個泥魚青瓜黑角任

泥魚黑角

我ok啊

成日都我貓

刷恐暴龍大細金call me

唔好太貪彈就唔會點死

四個人擴三做唔做到歷古速刷

Btw呢個任未出過英雄石

Sor唔知眠爆先

做到

其實眠爆真係勁咩 試過淨係得一個桶有double傷 其他桶都係打180咋啵

我琴日刷到依家影都唔見

好似要放到一齊爆
有少少delay都唔計第一下Double傷